大陸連啖空氣都清新過人

返中國住啦屌你老母
睇書都要睇到中國野咁撚折墮
香港作家你睇幾多個呀
講到好似睇哂香港啲書咁

正皮引伏

十卜樓豬殺入講故台個post

btw 講故台一直有強國小說/網絡小說討論post 係要開多個強調「高質」

利字當頭
理撚得你
殺父仇人都照幫佢含